毒撚係咪最有資格嘆冷氣?????????

成日要環保 幫下一代
毒撚根本唔會結婚生仔
無下一代 人地既下一代
關毒撚咩事??????
所以大家可以瘋狂嘆冷氣了
順便用冷氣吹乾自己既下一代

大家一齊開

畀樓主點醒左

開冷氣既都係毒撚

毒撚僅餘既權利，跟住預備第日返工俾港女西面
無限loop
利申：講緊自己

瘋狂開冷氣=報復社會
等佢地下一代活係地獄之中
實在太殘忍啦